如何合法保存高功率觀星筆

6W藍光
如題 觀星書係基本

認真一推

推

呢兩日唔知有無popo去熱門觀星地點搜攻擊性武器呢

放係屋企

唔拎出嚟射人就得
今日判咗單罪名不成立好似係

睇官，上星期有單係屋企搜到好似入左

鄭紀航鄭念慈呢2個
冇人證冇物證都可以判你坐

E=mc^2